吾皇萬歲之吾朗又建功 反朗仲有咩好講

請珍惜有吾朗日子啦各位皇迷
歲月不饒人啊